台灣明天起暫停港澳居民入台證申請

在台灣，陸委會副主委邱垂正宣布，明天凌晨零時起暫停對港澳居民網簽、落地簽及雲端申請入台證之申請。

港澳居民如有急事來台，要提出政府證明，到台灣駐港澳辦事處申請。